有無人覺得好快會打仗

支支口交到極致, 唔打會傷身

覺

打飛機就有

2020年
有外星人黎地球大戰
我都唔會再覺得係新聞

「嗯

港豬：返工

支那成撚日話責任在乜乜方 乜乜國
咁多國家嘅責任就係打撚柒你支那

睇死你唔打熱戰

十月圍城快

我覺得年底前口交部犯嚴重錯判, 跟住WW3

全家都覺得半年內會開波

過年前會武統, 後果自負

垃圾老共腳軟唔敢開拖

港共繼續錯判

點睇都係比人圍，點睇唔會係WW